覺唔覺今年依隊比利時先至係Golden23

兩年前歐國盃已經比人吹奏黃金一代
但係踢落有班底 冇默契 冇經驗
同埋韋莫斯條七頭

嘩屌佢老母 今年依隊
好似玩十三張咁段段有
仲識玩埋逆境波
唔係鳩up 唔係炮前馬
過到法國的話 拎埋冠軍都唔出奇

過到法國九成冠軍啦
另外戈邊廢到

格仔都唔差喎

比利時=英超名星隊
英格蘭

中前場今年係成熟d
但後防線應該2014/2016會好d
2014/2016唔係wilmots應該都入得晒4強

剩番六隊全部都係歐洲國家。今次變左2018 歐國杯。

巴西呢場波只係輸運氣，實力明顯高比利時一班。比利時條中場線零造波/控波力，下下要靠夏薩特迪布尼帶上去

比利時似打防反多喎
有幾下反擊公司佬/查特利->迪布尼->世三/渣古

如果有揀尼恩高蘭

佢中場放2個防中守 就係想世三kdb帶波上前

揀韋素 泰文利斯都唔揀佢
心灰意冷先退出

玩防反就係咁架啦戇鳩

識閪波咩班傻閪

法國打法唔同巴西
比利時難打反擊

上半場因為咁搞到世三要落中場組織 搞到下半場體能跌得好勁 根本尼恩高蘭都係一位世界級球員 有佢幫下手 比利時勁好多

過咗法國先吹奏啦

今年一定法國攞冠軍

下半場巴西幾腳波就去到比利時三閘線，禁住黎屌，比利時既反擊印象中得一次有威脅，連夏薩特都無力回防。費蘭尼韋素駁腳長傳又唔係叻，真係唔明點解唔用尼恩高蘭，否則防反個速度效率一定仲高。

玩防反等於中場中個位唔重要？可以將個波係三閘線帶返生，送到去中前場已經差好遠。下半場夏薩神明顯體能下降。

有一期外圍賽
中場尼恩高蘭拍丹比利
勁撚到痴線

訓左無睇
咁咁高班既巴西一定入左4強啦

尼恩高蘭好似係紀律問題，又煲煙又成日飲酒

當初歐國盃法國都係咁諗